【注意】【緊急】去咗警總嘅唔好衝

去咗警總嘅唔好衝
去咗警總嘅唔好衝
去咗警總嘅唔好衝

唔好衝警總 唔好衝警總 唔好衝警總

(小心) 衝擊警署 可判終身監禁

推

推推推

其實應該去, 起碼12點前走唔緊要
趁人多無問題
呢d 先係流水
12點後散,好似上次咁已經夠

英國旗婆婆都去緊灣仔

現場airdrop

唔好衝唔好衝唔好衝

pish

集會
唔好衝入去

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

加油！一個都不能少！

可以圍，但唔好衝！

唔衝去黎做咩?樓主分化撚

勿衝
一衝就一世喇

On99推人去死

衝班警就有借口 就咁圍佢地就好

現場既人有能力判斷 唔洗你教

無人叫你對號入座

頭先最初傳去圍 係靠張紙仔

無人知點黎 邊個傳

自己決定 仆街唔好喊

有乜撚野能力
到時拉左班手足你過意得去？
解釋到衝完有乜用未

梁頌恆係邊

Push

你返去唱歌啦垃圾 好撚煩

大家一直係勇謀兼備，先至得到市民同外國嘅支持
要食腦，只靠個勇字會輸得好慘
始終喺警總外容易玩出火
政府好可能趁G20前，污名化示威者
比政府搶到道德高地，外國就唔敢插手

衝你老母咩，入面會無槍 ? 衝咗入去無鏡頭影到，死咗都唔知咩事

正路應該個個都知只圍不衝架喇 最重要係睇實隔離d人 上次都有便衣混入人群

on99
唔係唔衝得
但衝個狗籠有乜撚野用
如果巴打係唔衝既唔該睇住在場其他人
你地圍去dum雞蛋既我十分支持
唔好俾位班狗入

唔係話衝搞亂件事，但
一、你要解釋到衝嘅具體目的係乜？（打警察？掟警察雞蛋？）
二、說服到（用理據、成果）各兄弟點解衝
三、衝完嘅後果你承唔承受到